IPHONE 8 終於坐正做一哥

Apple 去年一口氣發表 iPhone 8 及 iPhone X 系列，而憑著全屏幕設計，以 Face ID 取代 Touch ID 的 iPhone X 一如所料成為市場的焦點，在連續多個月成為全球銷量冠軍之後。在 4月的時候，終於被 Samsung 的 S9 Plus 及 S9 搶去冠軍的位置，回落至第三位。而來了 5 月份劇情又有新發展，根據市場調查機構 Counter Point 的最新調查顯示， 2018 年 5 月份，全球手機銷售， Apple 的三款手機 iPhone 8、X 及 8 Plus 分別排行第 1、3 及 第 5 。而 Samsung S9 Plus 及小米的紅米 5A 就屈居 第 2 及 第 4 。今次亦是 iPhone 8 推出以來首次登上榜首的位置 。不過，如果單從銷售比率來說，其實 5 款手機的銷量其實都很接近。值得留意是 Samsung 預計在今年 7、8 月發表新一代 Note 系列手機， Apple 亦會在 9月發表新系列的 iPhone 產品，所以不少品牌都會趕緊在兩大品牌發表新機前努力為旗下的產品做宣傳做促銷，希望在銷售上有所突破。

當駁長同顏色既bar 時得出更震憾結果
屌打

咁我又唔係好明點解一定要貪貴買貴機

不過呢兩個月身邊真係多咗好多人換8/8+
Android轉會又有
iPhone 6/6s上嚟又有
可能真係啲旗艦太貴
連HTC都賣$6000幾

iPhone X比盡萬零蚊都唔算貴啦
係貪平既人大有人在
幫apple清死貨唔
不過計總銷量8/8+拍馬都比唔上X啦

iphone x D 測評都出左大半年, 個個都知face id唔比touch 快

初初出買貴, 好多人只係話比人聽係新機
隔左大半年, wfc

一般用戶撚會同連登撚咁屌黎屌去，根本無一部機係完美。岩自己用就好，市場最誠實

又要講套插隻手指係褲袋拎部電話出黎即刻解到中二病理論呀？
好心諗 諗起個畫面都覺得好柒呀
仲要touch id 一定fail 最終要同禁密碼
快？ 打飛機快槍手就有你份
2018喇 仲拎住舊磚出街

其實依家一街都係X同埋8/7/6
真係冇咩人會特登理
如果真係覺得手頭上部8好舊好唔啱心水
咪9月嘅時候換新X囉

真, 依家先買果d 多數都唔追款
8又係同一粒u
計埋個size, 細8平x 好多

利申x

從銷量反映出用家真正需求

全面屏: ANDROID 一褲係
FACEID: 有咩特別
價錢: 8仔平過好多ANDROID旗艦

touch id都有分2代啦 face id第一代都做到同2代 touch id差唔多既速度 解鎖成功率又高過touch id
真心屈機
可以話你知 我手汗撚以前成日都係用passcode解鎖 用左iPhoneX之後 face id 起碼9成功率 連殘廢鍵都戒埋
淨係買黎威比人睇？我唔係咁覺得
仲有sj死之前之後 個排 apple係一早申請左臉部識別專利 一直都係想用face id自動解鎖部機 而唔係手動去禁home鍵 touch id/passcode解鎖 只不過係當年cpu唔夠勁 同埋AI學習都未成熟 所以apple之後先走去收購有指紋辨識技術既公司 用touch id頂住 等face id成熟

你見apple touch id同face id 係用同一個api
就知apple想點

其實冇咩關係
只係費事啲app又要寫過哂去就兩種解鎖技術

佢咁做既話 face id 同touch id唔可以一齊係同一部機出現 但係又大力推face id.... 咩居心

why not both
假設部機有哂兩款解鎖
用戶可以選擇登記哂兩款
或者是但用一款
解鎖方法雖然唔同
但對個app嚟講其實都只係收一個success/fail嘅指令
最多係安全/方便性嘅問題
但兩者本身冇話唔可以並存
有啲高階notebook都有多過一款生物驗證（面部＋指紋）

當然我都傾向相信Apple唔會再搞Touch ID
甚至連屏下指紋都唔搞
只會當佢係low cost option放喺啲非旗艦嘅產品度

個個好似你班連登仔咁，人地用咩款都要管咩

7, 8 , 8p又話考古，an 機又話垃圾，講到唔買 X 就世紀大傻仔咁

Ip8會戰勝歸來

大巴大巴咁車落話人考古果班

8plus好好用 睇片唔駛斬頂同底 完勝x

根據經驗
一有新iphone 出
上一代就變咗神機

7出嘅時候
大家都話6s好抵
8出嘅時候
大家都話7好抵
亦同時因爲X嘅出現
令8都好似抵咗好多